LG 福音，V10 G4 有錢賠

香港無份, 佢唔肯回水以後唔洗幫襯, 用左一年幾就死機

美國

LG 正一垃圾公司

香港次次都無份啦 咩牌子都係

lg 買港行 = on9

貴過人西過人

用緊v10兩年幾仲未死

幾時到香港會賠

香港人自己都唔理

部g4死完換底板，到而家都冇事，有次ip換電用佢半日，啲電好快消，做後備算ok,但冇得flash ,鎖實左

整過一次 盛惠二千

好彩 nexus 5x google買退到

5x boot loop
佢幫google代工都唔大問題

香港情況
係facebook屌lg 比人投訴到ban左
係hkepc笑lg比admin ban埋

pixel xl個moon好好似中左

全球地區不包括香港

lg hk 全香港比狗屌

lm 部v10仲係到，＼

wow

我 Google Play store 度買都無得賠, 早幾個月就有, 話而家policy 轉左

以後都唔會幫襯 Google 同 LG 電話

屌那星
利申: v10已經用左2年幾, 換左1次底板

又無香港份..

利申:v10死咗未換底版，太貴了